自煮同好區(1) - 入嚟講下入廚經驗

戴定頭盔先

煮嘢完全唔叻亦唔算經驗多
不過近月開始有興趣
加上想慳$少咗出去食

就咩都試下煮
全部youtube學加老母教(其實佢煮嘢難食，可能反面教材)

本地家庭餸
日本家庭料理
pasta類都整過

有時ok有時好差
廚具就老母買落一堆鐵鑄，N年前，未興果陣，
但佢亂用搞到有個最大嘅甩左琺瑯，佢照用我叫停，
平時簡單嘢用美亞啲渣friedpan咋

屋企有正常大焗爐，我用過一次咁多。

好多時我係自煮一人分量
因老母早出晚晚歸多，仲夜過我。

你哋情況又點？

無人like 煮嘢食
個魚ball都走埋

讀過一年 做過一年到

焗爐係最好用，一定會熟又唔會整燶

用埋放入去可以整其他野，基本上煎一煎 上左色就扔入去，調味自行選擇

另外薯仔又係好好整 用黎帶飯

利申：出街食

係呀
我都打算要學識佢
雖然我屋企果個應唔係咩勁嘢
無led顯示屏齋扭掣
但都算係一個正常嘅焗爐

有圖？

另外日式野 我以前會帶冷烏冬/麵，加d青瓜絲蛋絲，肉類，加多隻半熟蛋帶，加芝麻醬 加調味,唔洗叮又，好方便

Nardi FEA07C14X
好舊

我整過薯仔燉牛肉
生姜燒
西京燒
筑前煮
西京燒成功過一次但之後又失敗過一次

點失敗？

依 d好用，我都想要個

啲鱈魚肉霉霉哋

今晚整親子丼
失敗咗

pish